金鐘道西行已有車行

金鐘道西行已有車行